有圖慎入 今晚我落街餵甲由

見你地食得咁開心，小心食死你地呀

垃圾黎
用緊一點絕

買多左落街試下睇下有無用咋

樓主知唔知咁做會破壞到好多美好家庭

我淨係知佢地食得好開心

樓主痴線佬

見到佢地咁樣我想一野拍落去

樓主好波，好人有好報

香港邊到有得買?? 定係要上淘寶買??

痴撚線

見佢地食得咁開心，我相信屋企個啲一樣咁開心

一點絕 屋企試過無效

殺蟻果隻我覺得有用

比狗或者貓食左咪仆街

食完之後行得好慢，太飽？

有貓狗我就唔餵啦

替天行道

行得好怪

必須正皮

明白樓主好人做好事
但真擺希望你玩完用水沖走佢
有好多人放狗或者流浪貓狗
好奇心下會用"利"lam

人地就死喇

樓主好波
幾時滅埋蝗？（講緊真係昆蟲 好似係）

小左好多，翻屋企前我沖下啦

何必。佢地都無搞你

死左未？

gj

包裝話會帶翻巢，無咁快掛

咁樣可能會加快佢地進化抗藥性

貓狗食左咁點？ 以為自己好醒？

佢飲水，唔通知有毒？

真係要臨走沖走晒佢啊
人地落老鼠藥都會警告
狗主人一唔留神俾佢隻狗食左 左狗就係咁先嫁啦

你可能都係出於好意
但好意如果令人痛失至愛
又何苦呢

睇到標題第一眼以為樓主諗住用自己餵甲由

我咪話會沖 我個人在場架

條街咁多甲由？

影個陣三隻 依加五隻

再多我都見過

呢隻係咩黎? 屋企果d用唔用得? 咩原理滅甴曱? 十萬個唔該呀巴打

我個客幫我買，我都唔知架，佢話好用

多謝樓主

可能我唔洗沖喎，點解？食晒咪唔沖囉

都衝沖佢啦你都知d狗聞到咩都奶一餐

講下姐點都洗一洗

又幾好睇

佢地好似high既粉咁，叫曬成家黎食

到底有幾多隻開餐？

大快人心

好治癒既post

痴線 愈來愈多

屌好撚核突但又覺得好爽

的甲由自己行埋去食？

本身想屌你老母

寶儀廚房，食左先講

必需正評
不過真係沖乾淨要

好興奮呀 追到live
快d死撚曬佢

好治癒

就快無電 唔update住

我都想知
因為唔識用淘寶

死未

今晚去揾樓主

何寶儀

食環署都收得皮

Live咗先唔update住

屌 我live左

正一鑊熟

食飽好上路喇

我翻屋企前會影多幾多

唔夠多

到底佢地點通知一家大細去開餐呢

放落街市d井到 包保一次過死十打

食多d , 食多d ,食多d牙～～

一車車

痴線得嚟又幾好睇

笑左

痴線佬post

lm

Feel到樓主對甲由既怨恨

上左熱門第一

送塊熱浪比你地食

好治癒牙，覺得自己好似心理變態

多謝樓主滅種
不過記得走果時沖一沖水

治療post

帶埋薯片去睇，cls

熱浪都唔食
係咪咁好味

樓主 一路望甲由 一路食薯片

點做到

樓主係邊頭搞大屠殺

正

好似啲死刑犯有雞脾食咁

為民除害

牙can你得四隻腳梗係做唔到啦

有咩問題

p.s. 本身唔怕

係咪太子果個就係你嚟

大屠殺

到底有幾憎曱(唔識打)先會咁做
btw 流浪貓會食曱_ 唔好毒死埋啲貓

我聽晚又買包試下先

虐待動物

食飽飲青島 然後安心上路

樓主為民除害！

ching 你mc野e c

食咗咁耐都未死？

你食錯野都唔會咁快肚屙啦

樓主好波，殺撚晒呢班仆街佢

睇到成身好痕

要一段時間
之後死咗
生曱甴食死曱甴
一傳十 十傳百

想問樓主滅蟻用呢包work唔work?
最近屋企洗手間勁多

香港人真係好大壓力

我想搵方法殺蚊多啲 好癢

竟然有人大愛包容甲由

幾時先死呀一家大細黎晒都未病發
Btw記住沖水呀，唔好傷及無辜動物

餵埋我果份

小心毒到流浪貓狗

樓主本身惹蚊？

得翻5%我就影唔到相

都係

Live咗

都冇得罪你

甲由脆啲定薯片脆啲

more

你個名

正皮！！！！！！！！

全部德國強

仆街蚊

呢啲藥應該係殺冷血嘅物種

痴撚線 咁撚多 好好味？

依隻藥真心好用
我堅企買一點絕無乜效果 都係靠呢隻藥 連落3 4日 半年一隻都見唔到 然後每隔幾個月落一次就夠
不過勁香餅味 屋企有寵物或者小朋友都要小心

其實甲由會搶野食架，美強一腳踢開德強

一家大細都比你召喚出黎

可能希特拉輪迴左做入面其中一隻

中美德強點分？

睇住佢哋爭毒藥，係咪好爽

Google

美強

live咗

美強大隻好似唔識飛，德強細隻身手靈活又識飛

我竟然live左

好撚正
多謝你

好撚正

蟻粉好work幾年前係屋企用..一開始我呀爸話有撚用咩..點之放左d蟻粉係佢地出沒既地方
之後佢地會好似執到寶咁搬返屋企
之後幾年都無蟻出現

唔關事
美強女要生蛋先識飛

最後啦

屌巴打好有心機

痴撚線食左咁多既

無電啦

殺哂佢地啦

好唔捨得呀

睇嚟真係好好食咁

好似食左好多

都食完邊有野睇

你買包黎聞下都會覺得好好味
勁撚香

秒清 痴撚線

食到fat fat

等我又買呢個牌子先

全黨死清光！

唔關事，係品種問題，識飛嘅係美洲大蠊

等你下次再落街做善事

咁大個仔第一次一個鍾三百正皮

他朝君體也相同 樓主全家落地獄啦

😘😘😘

盛你貴言

好人好事系列

啲貓狗會晤會誤食㗎

前排食死啲狗原來就係呢啲粉

痴線

話說我屋企廚房有個去水位 好似可以連到成棟大廈既去水渠 如果係去水位個小洞口前面放呢隻藥粉 會唔會引哂成棟樓既曱甴出黎 定係會殺到屋企入面啲蟲only

上一頁

笑到我

樓豬幫佢地一家團圓

咁撚賤既你

樓主一世平安屋企無曱甴

希望樓主遲d可開住架車好似灑水咁灑藥，

成個香港無曬小強

執到寶

如果啲甲由上天堂我情願落地獄

黐線佬

今晚電話好多甲由圖，救命

屌 我同你諗既一樣

屌

樓主一世平安

唔驚甲由嘅人真係可以買包去街市門廿或垃圾房餵甲由，功德無量

例啲粉入去，再封左個去水位佢

某些蟑螂在生態上屬於「清除者」的角色，亦有一些是其他動物的食物來源。某些品種的卵在澳洲、泰國、日本及美國都被認為是高蛋白食品；而中華真地鱉是沿用已久的中藥，主治月經閉止、乳汁不通、筯骨折傷、瘀血痛腫等病症[10]。

美國德州大學生物學教授指出，大多數種類的蟑螂靠腐敗的有機物維生，這些物質裡含有大量氮元素，蟑螂食用這些有機物後，會透過糞便把含氮有機物排放到土壤中，再由植物利用。假如蟑螂滅絕，將對地球的氮循環造成嚴重破壞。 [11]

因為蟑螂反應敏捷，繁殖容易，累代週期快速等原因，這昆蟲亦經常用為人類實驗的材料。

沖完地之後樓主代代平安

feel到樓主對甲由既愛

用大陸野都無人屌 連登仔好波

如果有香港製造我用黎拍片又點話

師夷長技以制夷聽過未呀?害蟲

又有動物撚衝岀黎柒

曱甴藥毒性仲低過鹽

強國野夠毒夠化學呀

佢寫低毒我都唔知有無用

如果郊野嘅就唔洗專登殺，但城市入面嘅甲由就會傳播病毒，佢地又粗生，好易就一大堆，所以殺下無妨

嘩呢句係以前聽過中史呀sir講過，冇聽人用過

咁啲甲由係點死 認真問 缺水？

甲由都有大愛撚

咩年代
2017年仲有人講強女要生蛋先識飛

btw塊熱浪有由食啦

真正應該係咩

我老母教嘅

真係食晒咁滯,

最後好肯定食得晒,

下次買多d.

其實會唔會加速進化

蟑螂也是食物鏈最低層，若果消失，也導致生物平衡嚴重破壞

佢冇生蛋應該唔會，

就算應該都要等兩三代

火星異種

唔使理班動物撚
通常班大愛狗都係得感性無理性

最後mutate 死凈d唔怕毒的
申利：唔識

一包夠餵得個十零隻

毒死

蟑螂咁多細菌都係人類丟棄嘅垃圾同埋坑渠

食極都唔死嘅

就算火星撞地球佢地都死唔哂呀屌

20世紀都市傳説

佢地當放題咁起勢食
樓主功德無量

夜晚行過一d暗少少嘅街
行幾步就見到一隻 好撚嘔心

下次group 埋一齊火攻
諗起到過癮

甲由
甲由都有生命架

甴曱有兩個特性
會反芻食物比同伴食
會食同類屍體

一點絕 唔係要即時毒死
係要等48小時 等佢地可以壽命時限內
反芻食物同番到去屋企先死
等同伴食有毒食物+有毒屍體
冚家剷

一點絕唔會令甴曱即時死
所以唔容易令甴曱產生抗拒

原來如此

係架，就算少啲垃圾，有污水或者食物殘渣都可以養住佢地，不過無可奈何嘅係城市生活就係咁

唔該甲由去番大自然好好生存 就好似亞馬遜森林啲變種生物咁
與世隔絕 唔好滾搞我地

好絕

Btw 睇到好治癒

真係食曬

樓主替天行道

跟住佢地
火燒巢穴

喺邊買架樓主

都係啪啪聲踩爆小強爽D

全黨死清光

早排用滅蟻清極速解決！

大陸個啲先夠毒

樓主住邊頭 幾時得閒再黎過

仲未死既 好期待食完成黨死死下個款

淘過類似呢隻, 性價比好高, 大陸毒藥應該全球最勁

俾我餵嘅話,我一定著到拆彈專家咁

唔係好夠，下次深入虎穴喇

試過有隻美強飛過黎想撞鳩我
嚇撚到我 第一次見強曉飛

我未係街見過德國小強喎

邊十隻曱甴負皮

笑撚到我

有甲由既地方就係地獄

諗起樓主一路食薯片 一路睇住睇甲由食毒藥 又好興奮咁影相擺上連登 成個畫面幾好笑

好耐冇見過呢隻黑色大甲由
屋企嗰啲全部德國種

呢個post真係好治癒

我哋住嘅城市以前都係森林

樓主用一點絶就做善事啦

前面啲大愛撚應該係曱甴嚟
屌你老母而家曱甴都識上連登

睇黎好引甲由
得閒放落隔黎鄰居門口...

佢地仲有千千萬萬隻

幾時滅埋老鼠

佢地又冇影響到你 何必呢
一陣比貓狗食左點算
負評我比既

K

樓主好波

中環夜晚好撚多！

等巴士返歸都5、6隻行街

中國的甲由藥是假的

我屋企都係用呢隻藥
之前淘左50包 可以搵樓主一齊玩

樓主好人有好報

口德分+10

但係呢d 要拎出街餵？
係屋企餵咪引佢地尼食？

多謝樓主為地球健康出一分力

人類不願意面對自己是世界最大害處的害蟲

利申番先 冇話曱甴好，只係認為人類比起曱甴更加垃圾

咁多甲由 靠你滅佢地族

所以我認為我自己都係低等

Strong post leave name

陣間進化就仆街

lm.

耶穌再世

道德高地得你識搶？

咁你仲係到？獻世呀？

純粹唔鍾意以為自己清高偽善撚

今年多左好撚多甲由
香港愈來愈dirty

平時飲水為生

成日扮清高殺曱為民問除害好撚煩，我唔見其他人話流浪狗有細菌殺貓狗

屌 d道德撚真係痴撚線

唔好偽善先囉 講到動物平等又食豬牛雞

如果搵野罩住啲粉咁係咪避免到啲貓狗奶到
我都想整啲落我果層度

幫曱甴講説話無資格做人
佢地應該比希特拉屠殺緊仲表示理解政府啲人嚟

冇話咩道德撚，只係覺得偽善好煩，要殺就殺曬全部有細菌生物啦，一視同仁

樓主有無讀過bio?

人既能力有限 佢做佢做得到既野就得啦 何況呢樣野係大快人心 你就係到扯埋一二邊

流浪貓狗有細菌，殺晒佢哋

成個鐘係到喂甲由

殺曱甴都要屌？啲毒撚係咪傻撚左

主要係偽善煩到你姐，佢地唔煩你煩第二個，就唔會覺得有問題

見到啲偽善撚道德撚真係好撚嘔心

流浪貓狗都有好多細菌，殺晒佢哋

D 死中學雞又以為自己知道哂世事啦
非黑即白既思維真係笑撚死人

甲由呢D垃圾一早就應該要冚家鏟

支持樓主將有多菌動物殺死，為民除害，係樓下好多污糟流浪貓流浪狗曱甴老鼠，幾時幫我清除

流浪貓流浪狗咪又係好多菌好污糟又唔見你殺

如果對方唔係曱甴係流浪貓流浪狗肯定比你地鬧死 流浪貓流浪狗老鼠咪又係有菌
你話屋企侵犯到你就可以清，街嗰啲曱甴關你乜事

d道德撚真係on9
支持樓主

依隻我用過，不過係蟻用既，勁香餅乾味，一打開隻狗就想衝埋黎食，樓豬你要記得搵水沖走佢 唔係比你害撚死無辜動物

樓主癡線佬
不過G持

睇過甲由扑野就返唔到轉頭

得喇 知你愛流浪曱甴 我建議你應該去成立一個流浪強仔關注組

漏咗Ｄ野呀ching

樓下好污糟

睇黎你係一個唔會落街嘅毒撚
香港街道與你無關

咪臭係 ，屋企啲流浪貓流浪狗老鼠曱甴都好多，樓主應該殺埋佢哋啦

清潔香港街道

舊屋邨夜晚成街都係

睇到好心涼

我而家都好想希特拉返生呀 你睇下啲支那人同甲由一樣仆街

巴打 好撚英勇

殺曬有害生物

岩岩屋企洗手間出現左一隻
俾我噴皀水噴死左，一路噴佢一路走

正皮係我俾嘅 支持樓主

大家都話好香餅味 搞到我好想索下

攞嚟食

收皮啦屌

沖走左啦 好驚噴唔中搞到佢周圍走之後唔見左，到時就仆街啦

有無咁好食 下次開去飲食台

全家死清光未

全巢死清光!

樓上條友係做乜

用過，真係一大浸餅味 用完真係有一段時間無見過佢地！

有無捻過d小強死左，流浪貓狗因為食左呢d小強而中毒死呢 ?

相信當時你無諗到咁長遠，宜加罰你聽晚重新開Live post，但要用火攻

用水沖走埋剩低啲粉 驚有流狼貓狗/散步既狗仔lam 左食左就唔好

始終低毒都唔知有冇害

btw

比左正皮

建議樓主下次可以再放係坑渠邊/入啲既位

一黎可以引多啲

二黎 貓貓狗狗會難啲接觸到

祝樓主一世屋企見唔到甲由

建議樓主下次殺埋老鼠

殺埋同其他流浪動物，好污糟

覺唔覺而家多左大甲由

你唔覺得污糟咩

見到人類概自私

負皮，夠膽話我地連登仔自私，連登仔話啱就啱 你識唔識道理

咁鐘意曱由你捉返去養啦

曱甴好多蛋白質，食最啱

清潔任務交俾樓豬啦，加油

貓狗係神聖嘅，唔准殺 淨係可以殺曱甴老鼠

會吸引到佢地去食？
係我即刻淘返包

連甲由都回post 好厲害

啲貓狗食左會點?有冇撚用腦諗下?

巴打做得好

咪臭係

我哋人哋只係幫其他動物，唔係自私，而且等啲簷蛇蜘蛛唔使食咁多野曱甴搞到癡肥

啲曱甴成日食人類啲垃圾，污糟邋遢，正仆街仔 應該滅絕

殺曱甴為民除害，貓狗放開一邊先啦

唔通樓主可能連流浪貓流浪狗都唔鍾意想殺埋

牙你老母

牙你老母啊

樓主小心比愛狗人士鬧死話你滅絕人性殘害動物

我都見到你老母既自私生左你出黎RIP

想睇下文
btw 樓主好波

街嗰啲應該好撚肚餓乜撚都食咗先
屋嗰啲就唔知係咪好食好住識揀啲無毒嘅食

今鋪真係含家產

以前睇科學節目話
如果冇甲由老鼠幫手
有機廢物俾細菌分解嘅速度好慢
堆積好耐 臭好耐
嗰個地區會污糟好多
自此冇咁憎甲由

小心啲俾人話你係曱甴打手 比人鬧你
Btw曱甴一定冇好處，肯定啲科學節目呃你

甲由係昆蟲 貓狗係動物
本身身體構造已經好唔同
對甲由有毒未必對貓狗有效
雖然都有可能對貓狗有毒
但我相信LD50一定唔同
不過當然試完最好清理返啲藥啦
你可能會話放老鼠藥都有提示
所以藥就唔可以亂放係街上面
用返上面個邏輯
因為老鼠都係動物
要有警告提示可能係因為貓狗甚至係人進食到老鼠藥好可能有毒

我認為雖然都係毒藥
但同一種毒藥未必對其他物種有一樣效果

連登仔叫你樣衰就樣衰，唔啱就唔啱，所以連登仔認為曱甴仆街就仆街。你明唔明呀

一張圖都唔敢開
有冇巴打講下咩黎？

好似老鼠藥咁放係到等佢食 再傳染開去？
普通放係屋企得唔得 當小強屋咁用

唔俾個正評你都唔得

搵多d手足一齊上樓主屋企

邊個曱甴負皮曱甴真係冇用吖嘛 如果唔係做乜殺佢哋

第一次睇甲由圖一d 都唔驚，仲覺得好治癒

二戰重現

點解大強隻隻一樣樣
德強可以有長身有細細粒有肥肚有扁有花紋咁多花款

咩係甲由呢其實？

西毒

想問下呢包野邊到有得買
德強都殺到 ？

街嗰啲有抗藥性架，咁廢返屋企訓覺好啲

完事沖番乾淨就OK
廢事D雀仔食埋

強係想扑野就會飛

好擔心啲麻雀仔

ching ho ball

想放屋企試下，但一起身見到咁多食緊我怕我暈底

咁都有道德撚

連曱甴都有人維護
我唔信班人係自己屋企見到會唔打

其實周街落藥會唔會令啲曱甴有耐藥性

求問邊到有得買

有啲人怨婦咁不停留言

你上餐啲肉好味嘛？

啲曱甴咁撚易俾樓主毒撚死矖絕種就好
落個少少藥 就衝出黎屌個班正義撚真係on9

閱讀理解fail 明明就話隻藥會回巢先死，樓豬又會沖地下。有無撚用腦諗吓？

佢地仲會喂啲頭髮鼻屎比班強強食

d愛貓愛狗撚真係on99
如果乜都杞人憂天
噴花叢個d滅蟲公司唔撚洗做啦
咁大愛 接晒d流浪貓狗返屋企呀嘛
咁得閒上黎叫春

擺明假膠啦
成班戇架鳩仔陪佢癲
阻住睇post

Show Blocked User - 水上由
廢柴係要阻撚住晒睇高質Post

咁大兜？
邊到有得買

咁你仲上連登做乜 仲唔快d去死

死太快，樓主下次搵d可以等番屋企先死gee藥，
等佢家人食佢條屍時同歸極樂

樓豬好野 大快人心

總會有d想拎存在感既人黎搞串個party

成班係度對野喎

功德無量，good ball

全香港一年比一年污漕

大陸人一年比一年多

街道垃圾也越黎越多

殺之不盡[img][/img]

屌你老母 咁鍾意曱甴
你全家下世做曱甴啦

煩撚柒到

一入黎就笑左

屌

之前見過強扑野
一路噴番梘水 兩隻強都扑住野走 點都唔分開

好影響我呀
你有冇興趣收留？

建議推展至全港 代表人類多謝你

你死啦 阻人扑野會比人燒春袋

射緊丫嗎 差人查牌果陣你都出埋先啦

屌你老母甲由都有人幫佢地講說話
痴撚線

最撚叻係講到樓主果包藥粉仔可以令佢地絕種都講得出
屌你老尾大型核武咩

但係連登仔唔准殺流浪貓流浪狗

樓主
屋企長期有大強

唔撚知之後有無土地撚講好說話
話會污染泥土 個忽仔會生唔到草

佢地應該領養流浪強，給小強一個溫暖的家

快啲死曬

支持連登仔都要俾人鬧

想殺屋企個啲係咪放出走廊附近比較好？
唔想引埋垃圾房個啲入黎屋企

雀仔成日響周街痾雀屎 咁撚污糟

最好清埋啲雀仔，成日向我附近樓下屙屎

咁污糟最好殺埋

咁做唔係有問題
不過會唔會俾流浪貓狗食到

殺曱甴緊要，其他嗰啲唔好理啦

貓狗撚有無腦架？
一向屋苑都會放藥處理害蟲架啦
咁撚無知又懶係大愛咁
接哂流浪貓狗返去啦

最好殺曬所有曱甴，鬼知曱甴有冇好處 ，有事先算

點解咁都引到班道德撚出黎

啲流浪貓狗又唔係寵物，死咗唔使理啦，又咁污糟

樓主幫佢地優生？

正評必須的

佢地有得罪你咩 點解要咁做

不過佢地有得罪我 樓主快啲殺撚哂佢地

咪係

經過幾十億年， 幾次大型滅絕都死唔去，如果樓主包粉搞得掂， 應該可以去拎諾貝爾

咁都講得出口

甲由好似核幅射完都唔會死

D貓狗撚真係好煩，有人講左一次咪算，樓主都話會沖走，講完又講，都on撚99

愛護咩貓狗 流浪咁污糟，殺埋算啦

其實咁樣公眾地方放藥有冇犯法

找數未呀

但點解我之前用一點絕好似無咩效果 係咪我落得小？

條煩膠好似訓醒啦

要清埋d屍,佢地死前有機會會生d有抗藥性既蛋

系你老母

正皮vs負皮 100比1
100個連登仔有1個甲由道德撚

曱甴都有fans撑

又係你呢條傻閪

冷氣機谷咕

樓主有無興趣做食環署署長

上面隻小學雞煩撚到
到底咩人先會咁幼稚

做得好
曱甴係唔應該存在既物種

( Show Blocked User - 水上由 ) 煩撚到仆街

你冇做錯

有人知邊到買到未

條煩膠好煩..
呢個世界就係睇你個樣架喇
甲由生到咁撚7, 死撚晒佢最好啦

維護貓狗雀有咩問題, 可愛過D仆街昆蟲

live

成個post都好多難分真與假

人都好似幾污糟

邊到可以買呢包野

小心比狗食咗

一張圖都唔夠睇
但樓主 正皮是我畀的

樓主可唔可以去我樓下餵

樓主會用水沖正皮

雀仔可能食咗，死咗去

淘寶的， 買左成三十包， 但係一包就搞掂左， 好香餅味

叫左你結紥

唔通用火攻？

好似D仆街沖狗尿咁吱2下就得

唔明滅蟲有咩錯
區區一包頂盡殺到一千幾百隻甲由
但仲有千千萬萬隻你地屋企啲渠口啦
又話貓狗食到會有事
咁政府同管理物業個啲都周圍落老鼠藥啦你地唔屌？
樓主開個post俾大家大快人心
屌你班香港人真係執著撚 做乜撚都不滿

樓主聽日去現場附近睇下有冇屍橫片野

呢包野淘寶都有得賣
好平

小強！

樓主住邊頭？

假膠黎?

樓主幾時滅埋蚊?d蚊好煩

重有d毒藥喂完曱甴最好沖一沖走

唔洗用劍

第一次睇曱甴相睇到咁撚爽

又係班弱智貓撚

到底城市有咩食物鏈？
城市曱甴除左食垃圾同周圍播菌
有咩用？

有無其他野可以滅蚊
比起甲由 我更憎蚊呢種垃圾生氣

禁入黎先知點解咁多正皮 記得清理返 下次繼續

出發點唔錯，但係小心搞佢哋有抗藥性

見一隻殺一隻

聽聞一隻強強一生可以生兩萬隻小強強

餵埋蚊

點解會追到live

其實連登每人都係自己個區落d 成個香港..

屌你老母你唔係覺得落吓藥係條街到，佢就會滅絕啊
人類滅絕佢都未滅絕啊柒頭

想問下有冇人知呢種藥係香港邊度有得買

仆街 德國種又有澳洲種又有

樓主繼續殺佢老母

做過渠務工程，一拎起個沙井蓋見到過百隻

我懷疑而且甲由已經進化到識請打手上連登

不如大愛撚講下街邊蟑螂有咩用

諗起呢段片

甲由恐龍時代就已經存在
恐龍死撚哂 加埋冰河時期都殺唔撚死堆甲由 你就知佢地生存能力嘰撚強
見前面有條大愛撚話咩甲由滅絕佐會點點點 你真係忽上腦 人類滅絕佐 甲由都未死呀

依幾年香港越嚟越污糟
老鼠 曱甴 一街都係

戚秦氏一家十三口滅門慘案

都唔明你地驚乜
就算全球65億人一人殺10隻
對曱甴嘅數量影響都係好細
已知嘅曱甴有4500種
稱為害蟲嘅有30種左右
一隻曱甴乸可以受精一次就可以生3-400隻細曱甴出嚟
我地點殺都追唔上佢繁殖速度

啲粉係咪淺啡色？驚買左假野

樓豬有二千好評啦

甲由滅絕左會點

好似以前係高登睇過
會移動既牆

男人聲

細菌都係生命嚟㗎，點解要殺佢地啊

樓主唔係餵埋自己啊？
無上過水既

今日收工翻到樓下望左一陣無甲由出現
可能真係有啲用

下次試下係坑渠上面餵，下面好似係佢地生活嘅地方

一包又過滅絕又話抗藥性 睇留言都差d笑死

想問下點解依加連曱甴都有打手，咩世界

殺得好！！！！！！

大陸野可以確保毒性強

殺殺殺
曱甴真係影響香港形象

點解殺曱甴都可以有人反

格宅 係 由甲 唔係甲由

成班友係度話驚殺埋流浪貓狗真係好撚戇鳩
殺埋咪一石二鳥

口德+1分俾你囉

啲大愛撚連小強都幫

樓主邊區
我呢邊都想有人餵食

想知道班大愛撚屋企見到曱甴係咪會餵佢地
有人講過就算全世界動物都絕種，都輪唔到曱甴，不過作為食物鏈最低層同分解者黎講，佢係有存在價值嘅

其實有無人覺得D貓狗撚好嘔心?
尤其係貓, 大量貓滅絕中層食物鏈, 搞到無野壓制甲由
就算食少少殺甲由藥, 都根本殺唔死呢D貓

樓主今晚落樓睇下有無成效

好想大大力踩落去，好爽

我有用過 好好用
係到睇住佢地搬返去巢好治癒

存檔死清光

你都唔識玩,緊係一滴臘+一小折引,點火滴落隻野個背隻

佢就會帶住果點火周圍走

好正架

如果有多幾個人一齊玩

個畫面會好有趣架

好撚痴線 甲由都係動物黎架 屌你老母

唔落雨就去睇下

收皮啦，咁撚大愛，拎哂番屋企養啦你老母

養你老母阿我 隨便殺生好過癮？

過癮呀 唔過癮咩

路過癮

多謝你為香港貢獻一份力

殺埋女d大愛撚啦

下次殺老鼠

我係大愛撚

但曱甴真係頂唔順
唔係佢死就係我亡

留名

善舉

ho ball ar ching

仲有冇落????

唔知點解 有種莫名既快感

有冇考慮成立個愛護甲由協會保護佢地

下文呢？

有無第二輪滅絕行動
為民除害

不絡你都食埋一份？

講撚左低毒啦傻閪 我買幾包比你食都唔撚死呀
要唔要呀？

善有善報 樓主日行一善

話說樓主用嗰隻藥邊度有得賣?

班人都on9，又要驚又要叫，但係又企係到食花生拍片

唔講存在價值

佢地生命太頑強

有好多優勢
絕種有排都未到佢地

好波

我都見過渠務工人揭蓋果下湧出黎既盛況
可恨我當時手上冇風旋風

試下搭車無啦啦有隻強係你隻手行下行下
包你以後與強為敵

不如姐團一齊餵
好爽 淨化心靈

樓主好波，如果得既我都落樓下試下

正皮是我給的,希望樓主再接再厲

倒熱水

我當時路過ja

有無 link ?????
因為我搵到好多唔送去香港